唔計掩面，淘大宇嘅演技係香港有冇TOP3？？？

TOP１:羅喜良 (公認)
TOP2: 梁輔偉 (公身想放圖大魚 但因為偷吃郭羨妮扣咗少少分)
TOP3: 圖大魚 (Michael Tao Tai Yu)

三個都唔識

你新香港人？

真心唔識
你講戲名同角色可能記得

曲線下話

你新移民？

點睇？

唔係
利申98巴

梁輔偉 (公身想放圖大魚 但因為偷吃郭羨妮

自己google

竟然有人唔識佢地.........

1. 楊明
2. 張振朗
3. 吳業坤

呢三個真係唔識

其他唔知 掩面技術應該值得一個最佳男主角

呢啲虛榮宇哥唔志在啦！

演技+個人魅力
1.江華(扮咩似咩)
2.郭晉安(扮奸好神)
3.黃子華(好搶戲)

依幾個可以爭top4,5,6

大陸仔黎 香港人唔會唔識啦

屌你老母
羅喜良係邊個

原來相差幾年已經有嚴重代溝

連登仔公認三大男神

李斯silly陳建邦無份？

撈家

丁益蟹睇到我想打柒佢

弱智仔來 成日扮弱智

證明佢演技好

<冇佢就冇呢個連狗icon

梁輔偉？

唔明你up乜鳩

本身想放圖大魚 但因為偷吃郭羨妮扣咗少少分

小學雞改名
咁驚就咪撚開post啦

唉是但啦 總之有提郭羨妮就要post一post

你up乜柒

點睇

講真 係支那拍戲入鄉隨俗都好正常 唔明點解比人講咁多年

桃花波由二線歹角撈到上大台做小生其實都算好叻仔㗎啦！

腥港人
邊有可能唔識 定係你平時睇開中央電視呀